831 有新文宜未? 大清算 白色恐怖

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

Give us democracy, or burn with us!